有冇巴打絲打都係好平凡

個名普通到冇得再普通
係街叫個名 隨時有幾條友應你
樣又普通 路人樣
打份行行企企既工
已經接受自己成世都係社會既其中一粒齒輪

路人甲樣

平凡像我路過十個似我

接受做齒輪咪好，知自己定位 起碼活得開心 唔洗追逐d唔屬於自己既野

〃×\★＿原來〃當愛變成習慣後‥．只會更深′更逼真°〞×∥

．﹒×°命中注定得不到的Σ°終究不會屬於你Ｘ.. ×..

╔┐°+戀愛是雙方的事〃×

〝..＊》〃ε那是上帝×.. 施下愛情的魔法﹏＊° °究竟這是我的夢境〃°還是事實？___&quot;只要你在這片土地》〞那我就愛上這片地…！不論是夢境或事實也跟住你[]×〞

「°!|｜有些人會因寂寞而。≧背叛自己的人〞_▂+° 但是我不會ㄍ. °×﹏一個人只能被背叛一次﹏＊☆° 死了不能復生…〝〃

…x〢 °我只希望以後想到他ˇ ?不會感到苦澀﹏|°[] 而是慶幸自己愛過他。‥×*||!

除左樣似金城武,其他方面好平凡